文宣反攻大陸既入黎傾下

最近同個國內既藍絲朋友傾左好耐，成功將佢變黃。佢話我知，大陸入面淨係知香港亂，根本唔知我地爭取緊乜，而最重要係，我地d文宣方向全部錯曬，就算見到都無人會睇

大陸人根本唔在乎咩民主，唔好同佢地講咩民主理念，咩黑警，咩黑社會，佢地會全部WFC

佢地關心既只有錢！你要同佢講：中聯辦搞亂香港騙國家維穩費，每年騙幾百億！中聯辦在香港買左300幾個單位，總共40億，全部係呃中國人民既血汗錢既！佢地一定信，然後你再同佢講，香港人好慘，比中聯辦利用黎呃國家錢，佢地就會明白啦

如果可以搵到中聯辦官員生活奢華，有幾多個架車，幾多個情婦咁

仲有就係，同中國人講野係唔使講證據既，最緊要你個故事啱聽，中聯辦就水洗都唔清架啦！

推到有文宣！

香港警察好打過辣殺老解

引佢出老解
成班正垃圾

推

不要浪費時間在喚醒大陸人上，完全是浪費時間浪費精力，滅共只能靠香港台灣和美國及其盟友，要從中國大陸人覺醒這一途徑，它就不會生存了七十年，還發展到要稱霸全球

Focus番在香港台灣和西方社會吧

等睇大陸人仆住推文宣圖

目標唔係要喚醒中國人，而係要開多條戰線比中聯辦，加大佢壓力

唔使講證據，大量抹黑佢，中聯辦就會好煩

Push

【西環掃貨】中聯辦97後32億掃港樓 300伙物業曝光（附大表）

各有各做啫

信邊條路係啱，就去做

push

明明西環先係大佬，林鄭同警犬都只係condom，文宣都應該加多d力集中響中聯辦度

就係呢個意思，大陸人對民主無概念，佢地只有打貪官

元朗恐襲，每人3000，使左300萬維穩費

藍絲遊行，每人1800，使左1800萬維穩費

中間落格幾千萬，fat fat囉

大陸人聽到呃左佢地錢，就會好男女男

fat fat

唔好再同大陸人講民主理念，咩黑警，咩黑社會，佢地唔識呢d，講錢啦，講錢佢地即刻著曬火

推。唔係淨係大陸人，呢類文宣對腥香港人同藍絲廢老都好有用。

我地一直以來講得太複雜，大陸人根本唔明。相反藍絲只講兩句：1黑衣人係外國勢力，2黑衣人搞港獨

我地覺得好白痴，但係大陸人就係咁先work

個十幾億人型廢物就咪鬼理啦
唔好指意佢地會良心發現
香港人幫大陸咁多換黎嘅係咩
睇住佢地點死點折墮就得架啦

唔係要令中國人良心發現，係要搞中聯辦後欄，如果spin到做中聯辦呃維穩費，藍絲會斷糧，中聯辦會好麻煩

以後我地乜都spin做中聯辦呃維穩費，佢真係水洗唔清

依家唔係講緊點樣spin先啱，係講緊點樣spin先work

藍絲一路以來既既輿論，受眾根本唔係香港人，而係大陸人，所以維穩費源源不絕。我地打「中聯辦呃維穩費」，就係要斷佢地米路，樹倒猢猻散。

721前大家都話奇怪點解一直唔去中聯辦

點解我地d文宣從來唔打中聯辦？

我地點鬧梁振英佢都唔驚，但練乙錚一寫梁振英涉黑可雙規就嚇到689出律師信。大陸官場係驚涉黑貪污，唔驚其他指控既

我深圳班親戚仲知香港係反送中
廣州班朋友已經一半知反送中，一半覺得係港獨
離開咗廣東省嗰班。已經係俾大陸呃，香港係搞港獨

要解釋。最有效係親口同佢講。事實唔係佢哋大陸報導嘅咁

對支那就講下大頭奶粉維權律師

解析最快方法，就係話中聯辦呃維穩費，大陸人即刻信

無人會理呢d，中國人好自私，唔關自己事就唔會理，同佢地講新疆監獄佢地WFC。你話中聯辦呃左佢d維穩費落袋，佢地就會著火

最白痴係我嗰2個香港親戚
大陸親戚聽咗大陸嘅傳言，話返俾香港2個親戚知。話元朗啲示威者飲晒聖水，食晒興奮劑，會放迷幻彈，去元朗吸啖氣都會有幻覺。
嗰2個香港親戚竟然信。
我忍唔住屌嗰2個香港親戚，你住香港唔清楚得過住大陸嘅? 你有仔女㗎。用下腦啦

屌佢無用，佢地d智商唔夠，佢地淨係識打貪官，你乜都話係中聯辦搞出黎呃維穩費，每年過千億全國第一，佢地就會動搖

好難

我反而想問下點文宣？

唔敢係wechat send

準備定大量時間，大量太空電話卡 同埋 vpn 之類先做到...
並唔係咁容易可以反攻到
需要大量人力物力
大陸網軍係巨額維穩費支撐住

大陸個friend要針對中聯辦呃維穩費，網上又好，現場舉牌又好。國內雖然睇唔到，但國外中國人見到既話，就會慢慢滲反大陸。大陸人本身就鍾意翻牆睇秘聞，慢慢就會傳到翻去

你睇藍絲係點宣傳既，大量fb，youtube，海外華人睇到會傳翻入去，大陸人自己都會翻牆睇，但唔好太複雜，佢地iq唔夠吸收，茅頭要直指中聯辦呃維穩費，大陸個個都buy貪官論，而且唔使講證據，講就信

Youtube的確好多人翻牆落黎睇

務必置頂！預備運動最後全面升級，聯結國內，引發全國茉莉花革命！

我有出post啊，一齊開tg?

好似講香討同babykingdom咁，發生乜事我地都話係中聯辦呃維穩費既手段，中聯辦就死得，唔使有實證架

邊度？開左一齊傾下

Push 佢地真係無腦架

成個反送中關關都難打架啦，但中聯辦係一定要打，唔打中聯辦對方就一直有無限金錢

已加

認同，喚醒大陸人係做唔到嫁

打倒一個差佬，佢可以請多10個，打倒一個何君堯，又會冒出10個何君堯，講到尾就係佢有無限維穩費，要贏一定要斷維穩費

有人話連登仔應該搞個反攻五毛文宣團
呢家好多紅媒 yahoo Facebook YouTube 香討等等都有大量五毛出現指鹿為馬 但係冇人指出事實真相
導致大量藍絲自我打飛機

連登仔女千祈唔好阻人打飛機

因為佢地根本唔係比香港人睇架，全部都係比大陸人睇。相反我地d文宣，完全唔啱大陸人口味。我個大陸friend教路，要啱大陸人口味，一定係打貪官牌

認同請幫推

幫你推 同路人
有冇睇明居正？

各有各做 最緊要有興趣先可以持續落去

推到有文宣

- 綜合各大牆內新聞spinning -

中國官媒＋中國極左：
白衫人是愛國愛港元朗市民
白衫人保家衛族
白衫人是真正元朗人 元朗人自古是反英抗暴前線
白衫人是自發的愛國行為

中國偏左：
白衫人是黑衫人假扮
白衫人只攻擊黑衫市民
白衫人沒有黑幫成份

港澳極左：
白衫人攻擊是由於黑衫挑起事端
強烈譴責塗污國徽及攻擊市民等極端暴力行為

that's why 中共唔怕二百萬人遊行
最怕你銅鑼灣書局 成撚日講習近平點點點

全部係中聯辦呃維穩費既手段，香港越亂，維穩費就越多，中聯辦就fat fat

無wor，有時間睇睇

中聯辦係會不斷生產林鄭同何君堯既大佬，唔打中聯辦，唔停維穩費，我地永遠都打唔完

唔好浪費時間係中國身上
搞掂自己先

搞中國就係幫自己，維穩費唔斷，你打得幾多個警察幾多個何君堯幾多個林鄭

再講一次，反攻中國唔係要令中國人醒覺，係要斷維穩費，我地先有機會贏

P牌行撚開啦
講左好多次, 中國人係唔會覺醒
你做咩都冇用, 唔好浪費文宣既時間

唔需要中國人覺醒，spin中聯辦呃維穩費，只係要大陸人火滾，有人呃佢錢，個voice夠大就會停維穩費

一日唔停維穩費，都會不停生新既林鄭何妖出黎，打唔完

(借AC)
【反作用力】
1. 推英美外國勢力主使
2. 搧動愛國主義煲民憤
3. 推三毛五毛上街反美
4. 加速撤資支爆

夏蝗不能語冰／無腦洗版即可慳水慳力／敵反我擁

2018 - 07 報導 - 中南海憂貿戰變反美運動

跪求可以俾大陸人睇到既文宣及612至今既實錄

一齊做？真心想俾多啲大陸人知道，等佢地醒覺

agger

淨靠前線頂到幾時先完，文宣要幫手燒中聯辦後欄

開多條戰線其實無壞,咪即管貼下上連儂牆先

點會冇壞?!
多一條戰線就用更多既資源

人地有每年一千億資源，你唔斷佢米路多多資源都唔夠鬥

我發覺支持既全部都係P牌
唔好再帶風向啦

Push!

咁只會令公安必定檢查所有入境港人手J

agger
教唔化架

岩 文宣組

一開始都以為老人家講唔明，依家咪老人家，淺黃，淺藍都融入到我地。文宣工作所需要幾資源其實好少，唔會影響香港同國際文宣幾多

除左最尾果段，其他基本同意。國內勁人都好多，不實報導會有反效果

問題係點樣突破佢地既資封鎖？
例如：以「國歌」或「義勇軍進行曲」為題的視頻，又或者防人工智能既圖像會唔會可以突破到Wechat的屏閉呢？
IT和文宣組可唔可以研究下，再向我地介紹。

#97杜奥巴
我發覺支持既全部都係P牌
唔好再帶風向啦

你既意思係......

你睇藍絲係點宣傳既，大量fb，youtube，現場舉牌又得，連濃牆又得，海外華人睇到會傳翻入去，大陸人自己都會翻牆睇，但唔好太複雜，佢地iq唔夠吸收，茅頭要直指中聯辦呃維穩費，大陸個個都buy貪官論

｛請入！一人一個幫手既冇成本方法！｝

我想的是突破的方式，而不只是突破的內容。只要找到能突破屏閉的方式就能用少少資源造成重大效果。
我這裏強調的重點不是拯救大陸人，而是要九千萬中國共產黨面對十二億的中國敵人。

中共搞的統一戰線、敵我矛盾破敵無數。

「唔好浪費時間係中國身上，搞掂自己先」即係話由得中共煽惑十二億大陸人以我們香港人為敵，製造「敵我矛盾」而唔還手。咁係咪好笨！究竟係笨定係乜嘢原因唔想我地用真正傷到中共的戰策。係咪要好似「熱普城」咁，花精神去民主化大陸就話係分散本土資源，用心機去破擊中共像就係混淆目標，只有縮埋搞狹隘既「本土」至有資格做真香港人？

中聯辦維穩數等等：

［討論］葉虎數簿

大膽假設
上圖條數係
由多個戶口調動資金
幾個戶口 總數5,429,000
再除19.05 （0.05應該係手續費 或者夾棍
最後得出每人334,985人民幣
約值380,000港幣

但白衣人發現資金分唔勻
然後再假設5,429,000 12個人分
5,429,000 / 12 = 452,416人民幣
約值510,000港幣
最後警方就元朗事件拘捕12人

—-

就此推斷 此數簿同白衣人有可能有極大關係

希望可以有更多圖片 大家一齊討論

個friend話太複雜既信息好難穿過大陸防火牆，所以要簡短「中聯辦亂港騙維穩費」咁，現場舉牌或者噴正中聯辦門口，漏到少少入去，慢慢d人就會開始意會到，再翻牆睇複雜信息，圍內就會傳播

可唔可以用不受屏閉的標題，而裏面不用一般字元的文字，而是用人工智能所不能辨識，但人卻能看得懂的圖像和嵌入了圖像的文字。

大家比多d意見，點樣突破防火牆又好，寫d咩又好，點樣spin到翻大陸，斷中聯辦水喉

之前有個新聞 訪問2個大陸嚟參加遊行 佢有講點係we7同已醒的大陸人share 資訊

有個file係支共黑歷史

good one bro

有道理.盡做啦.

西環集中營：
京大力反貪腐 西環似免疫 - 季陶

日前傳媒報道屬特首梁振英港人港地的樓盤啟德1號，有大量一客多買的情況，令人質疑有關政策究竟是幫港人置業還是方便炒樓。但政圈關注的，卻是報道中提到，中聯辦社會工作部副巡視員桂嵐1,451.7萬元買了兩個單位。有政界中人對季陶說，不少政圈中人最感興趣的是，為何西環一個內地官員，可以有錢買千萬元的豪宅單位？早前中紀委不是高調查港澳系統貪腐問題？為何至今可以無人落馬？

貼下連濃牆，慢慢會滲到翻去

【西環掃貨】中聯辦斥近2.5億狂掃凱滙20伙 免繳辣招稅$7,400萬
樓市回穩，中聯辦再度出手掃港樓。信置(083)、華置（127）和市建局合作發展的觀塘凱滙，上月出現一名大豪客，以「一約多伙」方式動用近2.5億元狂掃20伙，成為政府2017年4月實施15%雙倍印花稅打擊「一約多伙」後，近兩年最大宗一約多伙掃貨個案。

事隔一個月，該名神秘大豪客的身份終曝光。土地註冊處資料顯示，凱滙上月25日錄得的一宗大手成交，涉資2.47532億元，買家為新民置業有限公司，公司董事包括孫忠新、李文澤、梁雄及李載林等人，為中聯辦高級官員。翻查資料，中聯辦過去透過該公司在港購入多項物業。連同今次買入的凱滙一批單位，中聯辦自2014年12月以來在港買入逾100個住宅物業(全透過新民置業持有)，涉資約10億元。

新民置業非中聯辦子公司 員工炒樓免繳稅惹爭議

外界一直以為近年在香港大手掃貨、樓價越掃越貴的新民置業是中聯辦子公司，而且買入物業是作員工宿舍用途，故毋須繳交印花稅。但本報翻查公司註冊署紀錄，發現在中聯辦架構中，新民置業並非中聯辦子公司，而新民置業的股東及董事亦只是中聯辦員工。會計界立法會議員梁繼昌認為，關注點是這些公司行使的職能，包括購買物業是否中央人民政府賦權行事，否則也可以說是「自己員工炒樓」。

《經濟日報》揭中聯辦半年沽22物業 套現5.7億疑「左手交右手」

《壹週刊》早前報道，回歸後無形魔手愈伸愈長的中聯辦，不單涉足香港的傳媒及出版業，令「一國兩制」宣告正式死亡，同時也沾手香港物業市場，在香港擁有近500個物業單位，購入價涉及逾16億元。

而今天的《經濟日報》就再揭出原來中聯辦趁市道暢旺密密沽貨，由去年年底至今，中聯辦持有的新民置業有限公司，在5個月內共沽出22個物業，包括住宅、商廈、屋地、地舖及車位，當中包括原為中聯辦九龍工作部的約道6號屋地，成交價達2.38億元，總共套現5.71億元。

雖然目的係背後大佬，但針對林病同警，係等市民知到發現咩事，要保持火力喺林病同狗度，keep 大眾對佢哋不滿。先繼續打到後面。因為擔心，明眼人只講到打大佬，但忘記林病同狗失當，攪到我哋唔打大佬唔得。condom 要keep 住打， 下面越多野打，打大佬越有力。但要推埋去國際吧。
只係憑空亂想無用的就勿理

我無野講